唐家三少本龍王傳說有無人睇？

估唔到史萊克咁就玩完，真係有種悲哀嘅感覺

小白文

睇完呆咗呆

我都呆左,無啦啦玩完

嘩有人傾呀！
我覺得咁樣幾好呀劇情
屌你唔係佢下下都讀書升lv
但今集都係有個通病
就係主角勁過所有同伴太多

正傳最好睇
睇到魂武係眼個條友做主角就唔想睇 係咁賣bl
btw 百練成神 鬥破蒼穹仲好睇

三少有講過依本書好短
甚至唔會出版好多本
佢當番外

我都無睇

鬥破個尾還好 推武動乾坤

鬥破呢隻快餐文

武動唔掂喎

留名

本本套路差唔多,有睇斗羅1,2 十二生肖 神界

之前睇完阿里布達同龍戰士
有人suggest睇斗羅大陸 睇完真係屌左一聲 個主角完全唔知為乜去戰鬥 又唔知為乜鍾意條女 個人完全睇唔出信念
唔識欣賞

書齡耐咗應該唔會再鍾意睇唐三

鬥破唔算差啦
不過我睇漫畫版
去到最近幾話覺得有d唔掂

一齊睇飛天啦
上得榜既多數小白文

飛天完左本，唔洗等更

唐家三少不了

小白文代名詞

而家個啲全部都係快餐文
仲要三少係快餐文祖師之一

全部換湯不換藥

點可以同個2本大作比

以為你講緊經典甜故
三少d套路由光之子已經係咁
完全無變過

大陸之前清網
已經冇晒好睇甜故

好懷念當念晚晚等風月大陸有咩新文

善良的死神唔差喎

由善良的死神開始已經睇，睇住佢大睇住佢壞

屌你唔好同我講咩古月嗰啲啦
講下史萊克好唔好